Elon Musk嘅SpaceX基於私隱理由ban咗Zoom

（陰毛）大家今日用咗Zoom幫支那train個人面辨識AI未

（正經）唔好再用啦，真係衰嘢嚟㗎

好唔想用但係學校格硬用

只要將「Zoom=唔安全會被hack」變做普遍輿論啲學校就會轉

奶共友咁唔俾面

有冇後門都好，個保安咁垃圾冇後門都變有

支共竟然俾佢上海起廠

elon musk 反共

上海工廠榨取中國人血汗

要求拆廠

所以要轉用wechat

elon musk 同聯合國一樣係奶共狗

可能中共就係想水佢過黎偷佢電車技術

放條link比zoomraiders 唔洗一日就轉apps

未必關佢事，可能係啲大客要求

唔開cam封埋鏡頭有冇得諗

咁我直接conference call得啦

公司死都要用嘛
有啲人開cam 有啲人唔開
我就唔開了

Push

聽學校老師講話有人直播緊嗰陣啲人亂入播鹹片
應該就快喺香港個朵會臭曬